[口號倡議]英文口號不如加句Stand with Hong Kong, Boycott China

淨係叫fight for freedom stand with Hong Kong, 外國人根本唔知要做乜先可以和你stand

加多句boycott China, 既可以解釋到近期幫中資裝修既原因，亦都提供方法俾外國人幫手一齊反共

如果有更合適既英文口號歡迎提出

調景嶺要人！！

外國咩唔知
全世界都知啦

Push

知還知，都要有個firm啲口號講俾人知我地既立場

點睇？

唔錯，全球排華，諗起都爽

幫你推下

push

推推

Stand with Hong Kong, Fight for freedom
Fight with Hong Kong, Boycot China

咁樣點睇

推

請大家入去睇埋仲有咩活動
[size=6][b][gold]香港人日程表:

[red]快入去睇呢個週末
有咩活動！